Привет

Чтобы развернуть этот сайт нужно выполнить несколько не сложных команд:<br>

	1) git clone https://asexsela@bitbucket.org/asexsela/shop-laravel.git<br>
	2) composer update или php(версия php) composer update<br>
	3) Переименовать example.env в .env<br>
	4) Заполнить адрес сайта (нужен для правильного отображения путей картинок и ссылок)<br>
	5) Заполнить поля для базы данных<br>
	6) php artisan migrate<br>
	7) Регистрируете нового пользователя<br>
	8) Добавляем пользователя в группу админинов php artisan voyager:admin email-admin<br>

	Вход в админку http://yoursite.ru/admin
	
	Удачи!